情人節同男朋友分左手 招人打lol

Id 贊先生

咩rk？
求carry

gay?

有無人陪小妹打

一game解千愁

請問搵人打機同有冇男朋友有咩關係呢，
定閣下醉翁之意不在酒？

本身約左佢 依加無野做 咪打下機解悶囉

先生
情人節都要比假希望毒撚

咪臭係

個名咁熟

佛山贊先生